有無物流朋友，因為中美貿易戰，公司出問題

？

?!